今日兩萬牛過夜

等收錢

我都係 支持樓豬

貼倉先啦 一陣同格離post一樣其實得2000

2萬股呀 2000應該有找

特登唔打股定蚊

會窮

有排笑

2萬蚊唔買得好多

最好笑係個倉 300K但買2000
做乜撚野
4草野

Erica巴打加左注？

想PUT返張細期過夜

係啦係啦 叻啦

其實係幾百蚊

師兄有冇試過一鋪清袋
過夜仲玩咁大，可能對你好少
如果贏左，下次過夜咪咁大啦

😆緊唔緊張

我試過兩個鐘輸左 3mil 港女
思博系統
睇翻上市第一日張圖